全世界入嚟！文宣方向：酷刑！酷刑！酷刑！終身監禁！終身監禁！終身監禁！

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 第3條 酷刑

(1)公務人員或以公職身份行事的人，無論屬何國籍或公民身份，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

(2)第(1)款不適用的人，無論屬何國籍或公民身份，如有以下情形，即犯施行酷刑罪 —— (由2013年第28號法律公告修訂)
(a)在以下人士的唆使、同意或默許下，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦 ——
(i)公務人員；或
(ii)以公職身份行事的其他人；以及
(b)該公務人員或其他人在唆使、同意或默許他人犯施行酷刑罪時，正在執行公務或本意是執行公務。

(3)就本條例來說，不論疼痛或痛苦是肉體上的或精神上的，或是因任何作為或不作為而引致的，均無關重要。

(4)任何人因其行為而被控以本條所訂罪行，如證明該人對作出該行為有合法權限、理由或解釋，即可以此作為免責辯護。 (由2013年第28號法律公告修訂)

(5)就本條來說，" 合法權限、理由或解釋 ”( lawful authority，justification or excuse ) ——
(a)如是關於在香港使他人受到疼痛或痛苦的，指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(b)如是關於在香港以外地方使他人受到疼痛或痛苦的 ——
(i)而疼痛或痛苦是由公務人員根據香港法律行事時所造成，或由任何人根據香港法律以公職身份行事時所造成，則指香港法律下的合法權限、理由或解釋；
(ii)在其他情況下，則指在使他人受到疼痛或痛苦事件發生的地方的法律下的合法權限、理由或解釋。

(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

製作任何文宣，推任何post，喺social media留任何comment，都要強調係酷刑，要終身監禁！！

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

推撚到班黑警終身監禁

要強調係老人家，著白衫飲醉酒都比黑警施以酷刑
18區+地鐵站出口放映會
18區+地鐵站出口放映會
18區+地鐵站出口放映會

希望每個警賊都會眾叛親離，家破人亡，死無全屍。

推

屬於香港既#metoo行動上線啦

文宣 係發圍既好機會

推！一定要先交人！

一定要交人！要毅進仔坐監！

英文字幕版本

推撚到班黑警終身監禁

推撚到你班仆街黑警坐監

唔好再講咩解散住，俾人遊花園放生左呢兩件就無謂

要有人祭旗佢地先識驚！

毅進仔冇左份工就咩都唔係嫁喇！一定要推，推到佢地識驚！

push

818和平遊行唔係個風氣吹向和平
而係和平個班人都支持緊勇武巴打
要搞清楚

Push

黑警死全家

大家都要有個心理關口要打開，就係依家我地面對緊既對手正正就係中國共產黨。
香港一日唔離開中共既管治權力之內，一日都唔可能有安定既日子過
中共係不可能比真正既普選香港人
香港政府亦都無能力代替中央政府做任何會威脅到政府既deal

所謂五大訴求，其實你係同緊個集權，極權，無誠信既政府乞求權力
清醒既香港人都明白，依家提港獨可能時機唔對，但呢個遲早要面對既問題

香港政府要收皮係時代催勢，兩個月黎既抗爭已經撕破左傀儡政權既晝皮
香港人如果要發夢，我希望大家可以發個醒夢，唔好再呃自己呢個香港唔需要變革

五大訴求既終點，亦都姐係下一個議程，就係香港獨立

依家我地需要更多討論
－升級行動係指行動實行上可以達到影響政府運作，逼使政府不得不用妥協形式制止抗爭者。
－文宣升級係需要將香港政府同中共霸權主義掛鉤，就美國同香港關係法既話題發揮到全球杯葛中國交易，倒塞香港成為中國走後門既生存空間

獨你老母，先交人祭旗先

先交人先交人

就算政府同警方傾好數退讓交人
律政司都會換Ｄ輕罪來告或者檢控過程失誤令件案告唔入

咁綁起來打一定要告酷刑！

全香港監獄，可以容納幾多人？

好似七警都冇告酷刑，但起碼個班廢柴冇左份工先！起碼全個警隊都會驚先！起碼交左人先！

香港警察煽動暴動！！！
香港警察知法犯法！！！
香港警察濫用暴力！！！
香港警察使用酷刑！！！

推！

Fuck police

政黑警唔可以放過

呢班至係真正暴徒

想佢兩個死多啲

推推推推推！

推到佢仆街啊

pish

屌佢地老母 唔只要判佢地入去
最好就唔好再同其他罪犯隔離
俾佢地自己受返

交人

交人！

眾叛親離
冚家剷

唔係私刑，係酷刑，終身監禁呀屌你老母

size=6]唔係私刑，唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母[/size=6]

以後黑警屈人襲警 反告佢酷刑罪

酷刑，唔係襲擊！

事實係酷刑

佢地無家屬謝禮呀，死全家呀

唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

Push Push

up

咪撚再用錯字眼，唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

PUSH~!

未見光既都未拉

快速入門，教你如何用Twitter

藍絲斬人
黑警酷刑

酷刑

應該幾多日內要交人？我覺得今晚就可以交人。警察自己逮捕自己嘅人有幾難？警察已經起咗自己底。

七二一

824

無追POST唔知有無其他巴絲講過
仲有聯合國既UNCAT公約第1,2,3,16-1

酷刑罪
終身監禁

點解D律師靜哂?

酷刑 終身！

終生監禁

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

酷刑同性侵
另外兩個公職人員行為失當
酷刑同性侵
另外兩個公職人員行為失當
酷刑同性侵
另外兩個公職人員行為失當
酷刑同性侵
另外兩個公職人員行為失當
酷刑同性侵
另外兩個公職人員行為失當
酷刑同性侵
另外兩個公職人員行為失當
酷刑同性侵
另外兩個公職人員行為失當
酷刑同性侵
另外兩個公職人員行為失當
酷刑同性侵
另外兩個公職人員行為失當
酷刑同性侵
另外兩個公職人員行為失當

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

ok

任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

可係以煲

唔好白痴啦，強姦，衰十一都可以終身監禁，請問你幾時見過終身監禁？

推到班黑警終身監禁

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

唔好推,對方律師會大造文章話會影響判決
到時邊個最開心